［ 歡迎討論 ］其實點解唔可以一人陀住一支水槍

係呀！講緊水槍呀！
宜家大大小小戰役都不外乎等狗攻過來之後比佢地拉撚哂，你地甘心咩？

我理得你地入啲咩喺入面？
你入水入顏色水入屎水都好啦
一開⋯⋯佢地唔通企喺度任射咩

[img]
[/img]

有冇得諗？

推